# Clase de repaso para segundo parcial 

BBDD -> Cumple con lo relacional 

```

PK --> Diferenciar Registros 
   |-> Naturales -> Cuilt 
   |     |      \-> DNI -> Repetidos 
   |     |
   |     |-> No Forzadas -> Disntingue registros 
   |             |      \-> Nace del dominio 
   |             |-> No son comunes 
   |       
   |-> Subrogadas -> Generadas / Ficticias 
   |             |-> Nada Natural 
   |             |-> Incremental
   |             \-> uuid 
   |
   |-> Compuestas ->  2 o mas campos 
                 \-> No se repiten 
        
```
```

FK -> Referencia PK de otras tablas 
  \-> Establece Constraint -> Integridad Referencial
                          
```

* Integridad Referencial: Si tengo FK a tabla B insert a un registro tiene que existir sino rebota
* Lockeo: Nadie mas puede hacer uso dela tabla que quiero acceder 
* Cardinalidad: Cant Max
* Modalidad: cantidad minima , Obligatoria o no 

tipo cascada 


